應唔應該私了班gay閪同死tb

死tb 多數都係做差婆 個樣又串77 諗起佢地磨豆腐就想嘔

Gay佬唔洗講 去廁所益撚曬佢地 連登個班仲要成日幻想咁多 真係想濕7佢地

gay佬同tb只係有賓周同無賓周嘅人妖

樓主開得真係多”應唔應該私了xxx”嘅post

留意到好多短髮tb都著綠衫

五毛Post!
垃圾！

分化
拉

樓豬
我平時唔打女人
但我唔介意濕柒你個死肥婆

樓主正職就係“五毛獅鳥”

打五毛！
好！

arm！ 樓主爲知名五毛！

應該推到上熱門 等全部人都知樓主係五毛！
推！

我比較贊成衹屌不推！

清日日獅鳥

應該私了系列

為民除害都叫5毛

崩口人忌崩口碗

條撚樣肯定死基佬黎

係 香港gay佬真係好多

連登全面紅衛兵化

拉
推樓主啲老公po仲有意義

時事討論 無紅唔紅衛化

應唔應該私了話樓主係五毛嘅人

你起樓主底先講啦。。。

佢地無知 我原諒佢

拉 分化

下點起 點搵佢真人出泥

對！樓主正是垃圾五毛！

連登起底你都唔識？
唔L系呀嘛？ 你係唔係香港人？ 屌！

屌呀玩分化 死仆街5毛
唔識唔撚得?

拉

dadigaga
垃圾p牌狗 全面分化 唔識又唔撚得 惡過共產黨

樓主基佬黎

幫推！

衹有d真正五毛先怕被人追擊既姐 。。。

點起底

班女警真係好多都tb樣

私了濕鳩ily 好喜歡

秒左

係 佢收左政府錢 日日係連登屈毛

按住佢個名，右click， 有三個選項：“起底”、“封鎖”、“追蹤”。

有懷疑既Post，可以“起底”睇到發文者既以往既帖, 可以知道佢既取態！
你睇睇呢位濕9樓主，發d咩L野帖就知道啦 。。。

仲有，唔該善用“不推文回復”

9成啦

甘L多人屌樓主，呢條粉皮應該都好黑人憎！

Thanks bro🙏

學到野 真係唔識

不推文回復呀！
唔好幫五毛推帖！屌！

仲要學埋“不推文回復”
如果唔係，連登就變咗“香港討論區”

守住連登！守住言論自由！

系你老母死垃圾

好

我都第一次知可以睇返以前既post

支持

躝啦死黑警dllm

好高質

Yes 一系列黎 林鄭死個日就係最終章

有啲似金庸系列

以德報怨

又點撚樣呀 系識咩屌

清你p牌 但點解可以識咁多野

佢假ac 黎

高汁

想一路幫樓主含,一路比佢鶳

thank you🙏🏻

x2

推定拉好

最應該私了樓主

我地曼迷出名大方

我大方到女朋友都讓左比手足